林鄭做勢大會

屌你又無人開既喂？

頭先後面啲後生仔咩料

wfc

有錢賺

not today

剛復自用！同689有很分別吖！垃圾！

屌，好似做馬咁

搞咁大場show，show出嚟既支持都唔夠我開個眾籌

有傳候任臨時辦公室都用幾千萬

親和力既野，唔係一時三刻想扮就扮

叫佢做kelly

好造作

Link

名都嗌錯

83台，有線新聞台。

係咪開棟篤笑定發佈會

有線 港台 熱血 fb page

各大媒體都有直播，用下個腦先問啦

吹水大會